胡錫進:我們唱歌跳舞,玩抖音上淘寶,用一波一波釋放出來的活力來瓦解美國對華戰略,咱們中國人多呀,能把美國逼回到農業國去

之前又話打到印度變農業國家

美國係農業國啊 農產品出口量世界第一
邊似得中國工業國家 大豆都唔夠食

好噁心

美國一向係農業大國

唱k小魚仙
用歌聲打敗美帝

不得了

咁美國的確係農業大國喎
仲係高科技耕種添，唔通仲係小支那嗰種拎住個 鋤頭耕田咩

條友做太監真係入形入格